有無絲打同我一樣都好中意挽口爆呑精

一開始未試過戈時 會有d抗拒

但有一次比男朋友逼我口爆完之後就上左癮

之後每次搞既時候都會逼我男朋友比我口爆

挽你老母

戈你老母

做人做到咁執著做咩喎 你明咪得囉

gay

番5p啦

真絲

番你老母

無圖你話粉絲定魷魚絲都得啦
零分重作

閱讀理解題：

逼我男朋友比我口爆

意思到底係逼男朋友比碌鳩我含到爆定我隊碌鳩入男朋友個口度爆？

Why not both

挽你老母臭化閪咩

積下口德啦屌你老母

積下口德啦挽你老母咩

一睇就知巴啦，無女係會中意比人口爆吞精嫁

難道你又會覺得巴就會鍾意吞精？

屌捉我logic既錯

但巴鍾意扮女扮鍾意口爆呑精
樓上Logic有錯咩？

屌你老母死gay佬 好撚嘔心